想嘔...見到呢個讀暴大嘅支那研究生...

隻支那雞讚香港政府前期防疫做得好
話對比武漢醫護嘅偉大 香港醫護係自私
要求封關唔合理 會令香港變孤島
睇見都想嘔 與其話香港政府做得好 不如話中共太撚差
隻支那雞係暴大讀緊碩士
暴大肯接收佢真係污點
斷章取義

除咗廢老唔戴口罩求籤聚埋一堆果part

支持醫護罷工

讀邊科架隻臭閪
咁撚勁唔去清華要黎暴大?
革命大學黎架喎

想嘔

啲所謂研究生多數都係喺大陸讀野雞

好想出名喎臭西

段片入面冇講讀邊科
有冇暴大手足見過佢

唔想睇佢啲片
佢新年有冇返過支那？
有冇自我隔離？係咪住緊hall？
所有支那人都應該送去狗宿隔離
唔肯隔離就掟返佢上去

隻雞真係唔識
冇口罩用物價暴脹咪多得你哋班支那人囉

屌佢老母點解佢會入到中大碩士

Taught master? 有錢就讀得

有 片入面話佢返過深圳
佢冚家都係支那

搵人滅左呢粒菌佢啦

歡迎同路人舉報

中大碩士，係人都入到

Tg不能污染的暴大
牠成功了

笑而不語
master 都咁on 9
香港封城會變孤島?
武漢封撚左城一星期
入面d人死晒未?

［img]
隻大陸臭雞化完妝仲成個男人咁嘅仲要講埋曬d歪理，填申報表有效？人唔笑 狗都吠 NDS死落黎讀書又要香港好似支那咁dllm死返去啦